大公司中層定中型公司高層？

正: 大公司
負: 中型公司

有D中小型為留人/冇人用先逼住升人

睇人工

正想講

其實細公司開個高嘅post有時係鎖咗你喺公司多幾年 因為你出到去搵唔翻同post

咩叫中型公司先

睇人工福利
差唔多就揀前者

緊係大公司中層，係中公司做高層伴君如伴虎，你頂唔頂得順先

仲要公司越細,policy越亂

中公司高層轉大公司中層
再快速升大公司高層

做高層有花紅喎

講埋咩位啦 幾錢先比較到

係，所以有大公司請一定去左先
之後再轉返同行待遇好過係中小型公司轉過去

依家就喺間Local中型公司做 都唔知可唔可以轉得翻去大d嘅MNC